恐怖到已經唔知點抽政府水 大陸個個醫生同病人對哂記者喊苦喊忽話已經失控大爆發又無物資 香港政府平行世界咁叫人口罩都唔洗用

重要關口自出自入 全世界都返最近大陸既香港係咁
連菲律賓都趕班大陸人返武漢
政府高官重要叫人唔洗用口罩 完全平行世界咁

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

聽指令聽到咩都唔識做

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

特區政府承認,
係防疫工作上確實係有不足嘅地方

醫護係政府最大春袋
亦係香港人死活最後一條界線
袁國勇話我地得返最後少少時間
避免成為武漢

今日都多左好多case
情況其實只會越黎越差！
越遲罷工，就越難離開崗位！！！

過完新春初一二三已經係災難性爆發！
求下各位醫護慎重考慮提早罷工！！
唔好等到班武漢人惹到全城都係個陣先罷！

我地唔可以再失去香港人喇！！！

已經可以完全無視呢個政府, 靠自己最實際

因為要俾大陸買運上去

無知麻佢地，以為唔知好過知

成個正苦都係食屎狗
出賣香港人

你以為你地抗爭者搞攬炒好成功？
政府話你知邊個先係攬炒專家
政府擺明想港人死

聽黨指揮 聽黨指示

屌

推

支持

根本cls